［日頭玩導彈 夜晚玩女］ 川普狠批：這個人除了「射」無事做嗎？

北韓又射飛彈 川普：這人沒別的事可做？
北韓當地時間4日上午再度發射飛彈，美國總統川普透過推文批北韓領導人金正恩無聊，寫道：「這人生命中難道沒別的事可做了？」並表示難以相信南韓和日本還能容忍多久，也許中國大陸會對北韓採取強硬措施，結束這一切愚蠢之舉。
據韓聯社報導，南韓官方稱北韓在4日上午發射一枚彈道飛彈。

北韓發射飛彈的時間點敏感，不僅接近美國國慶日，川普還在前一天分別與日本首相安倍晉三及大陸國家主席習近平通話，討論北韓核武與彈道飛彈威脅。

傳出北韓再度發射飛彈消息後不久，川普在美東時間3日晚間透過推特表示，「北韓又發射飛彈，這人（指金正恩）人生中沒有別的事好做了嗎？難以相信南韓和日本能容忍多久。或許大陸會對北韓採取強硬措施，結束這一切愚蠢之舉。」

川普上個月底與南韓總統文在寅在白宮共同發表聲明時表示，美國對北韓政權的「戰略耐心」已結束，他呼籲區域所有負責任的國家一同對北韓實施制裁；川普並表示，美國正與日韓及世界各地夥伴密切合作，採取各種外交、安全與經濟舉措，以保護美方盟友與美國人民免受北韓的威脅。

開始妒忌肥仔恩了

要日日屌未整過容既單眼皮北韓女，死了

可能港男一生都找不到處女
金正恩每一次都是處女

北泡女有d幾靚

上面d女全部大媽級

最尾一張都幾好呀

呢個古代政權一撚定要倒台, 跟本與時代脫節

最成功80後
要個市升就玩和談
要個市跌就射導彈

要奴隸有奴隸，要性奴有性奴

北韓女正過南韓女好多
韓國有個phase叫南男北女

呢張正到我都想射了

自己搞啦， 仲旨意支那

話佢on9怕佢嬲 送幾條女過南泡整 再唔係 係南泡畀富豪生活d醫生過黎幫佢d女整

一樣樣嘅喂

北韓D女先天然,唔同南韓改做人多

日頭玩導彈, 夜晚玩愛美神飛彈

D女幾得

孖女井

肥仔金點會夜晚先玩女呀

肥仔金真係不枉此生

今晚咁開心，我地射枝導彈過日本海

金正恩每一次都是處女

應該係屌住女咁觀賞導彈